/* 
  Localizable.strings
  wallet

  Created by zhouzhiwei on 2018/7/16.
  Copyright © 2018年 eos. All rights reserved.
*/
/* 标签栏 */
"Asset" = "资产";
"Profile" = "我的";
"Exchange" = "交易";

/* 主页 */
"Empty Token!" = "没有相关资产！";
"Empty Account!" = "没有相关账号！";
"Create" = "创建钱包";
"Insert" = "导入账号";

/* 钱包 */
"Name" = "钱包名称";
"New Password" = "钱包密码";
"Confirm Password" = "请确认钱包密码";
"Create Wallet" = "创建钱包";
"Create Success" = "创建成功！";
"Delete" = "删除";
"Wallet Manager" = "钱包管理";
"Password Hint" = "密码提示";
"Change Password" = "修改密码";
"Export Private Key" = "导出私钥";

"The wallet cannot be empty!" = "钱包名称不能为空!";
"Passwod cannot be empty!" = "密码不能为空!";
"Entered passwords differ!" = "两次输入的密码不一致!";
"Local wallet name cannot repeat" = "本地钱包名不可重复!";

"Input wallet password" = "请输入钱包密码";
"Cancel" = "取消";
"Confirm" = "确定";
"Password error" = "密码错误";
"Input Your Password Prompt" = "请输入密码提示";

"Account error" = "账号名输入错误";
"Keys input error" = "私钥格式有误";
"Owner key input error" = "Owner key 输入有误";
"Active key input error" = "Active key 输入有误";

/* 导入私钥 */
"I have carefully read and agree to the terms of service and privacy." = "我已经仔细阅读并同意服务及隐私条款";
"Import" = "导入";
"Import your account" = "输入账号";
"Import your ownerkey" = "输入ownerkey";
"Import your activekey" = "输入activekey";


/* 交易 */
"Save" = "保存";
"Copy" = "复制";
"Copy Success" = "复制成功";
"Receivind Account" = "转账账号";
"Amount" = "填写数额";
"MEMO" = "添加备注";
"Send" = "确认转账";

/* 扫码 */
"Turn on the light" = "开启灯光";
"Turn off the light" = "关闭灯光";
